我地港島票王連閘都入唔到即係當我地港島人無到

決定爭取港島獨立了

仲好講，港島區竟然咁多人投佢，優越嚮邊？